中共而家靠疫情拉攏世界各國人民

我地要宣傳中共係呢場瘟疫既罪魁禍首既同時 至少口頭上都要關懷一下其他國家既人
連登仔笑鬼佬呢D內容真係唔出得街

#StandWithItaly

可以試下轉打法 切割 中共同中國人
唔好鬧中國人 鬧中共

講中國人同意大利人一樣都係中共既受害者

係意大利人面前唔好鬧中國人
鬧中共

係中國人面前都係鬧中共

推呢個先

可試，因為中國人民都係受害者！

大部份中國人民係無辜的

Pish

真係暗黑兵法

推

重藥少少 講埋中國人係中共統治下中武漢肺炎有幾慘 -- 而他們不必如此

即刻同意大利佬講中國真係佢地嘅好朋友，幾千年前仲向意大利傳入意粉，兩國友誼有悠久歷史
等班意佬嬲到仆街

要盡快登報/登廣告正視聽

#imnotchina

Push